叫林早洩咪益左條仆街 叫林早死仲好過喇

HKG+又撚唔俾人用
官方App又lag到條撚舉極舉唔起咁
仲要自己柒完一次唔夠仲柒多幾錢重
咁嘅撚樣叫早洩咪益左佢
叫早死好過喇
早死早著林早死

全力支持LIHKG

林早逝

早逝個名太文雅喇 唔撚啱呢啲賤人